永明sunlife醫保問題

想買永明精心保，如果買左之後claim過幾次，續保時會唔會加你保費？
我睇d條款話會根據賠償經驗而調整保費
問個agent又話唔會

保險狗一定讚行自己D PLAN